摩連奴創曼聯四十五年來新低 兩數據比莫、雲更差！

曼聯領隊摩連奴在對愛華頓一仗雙喜臨門，賽和對手後，球隊保持連續不敗之身到達了20場大關，而他本人帶領紅魔則達到50場。

不過，這顯然是最樂觀的看法，這場比賽以至近期戰績都沒有什麼真正值得摩連奴慶祝。另一面的數據，甚至揭示摩佬接掌球隊後有令人感到詫異的劣績，甚至比其前任莫耶斯和雲高爾更不堪。

不說不知，原來摩連奴是自1972年以來，曼聯歷任主帥中主場勝出率最低的一人。莫耶斯在2013年接手後，曾創下44%主勝的新低，但這紀錄現在已被摩連奴打破，本季聯賽摩佬在奧脫福雖然只嘗一敗，但曼聯的主場勝出率只有37.5%。在大部分時間，主場優勢只足以為他帶來和局。對曼聯球迷來說，當然不能感到滿意。

即使在近期這20場保持不敗的比賽中，曼聯的勝出率(包括主客)也只是50%，近十場更只得40%，並不值得自豪。

曼聯對上一任主帥雲高爾在球季首29輪聯賽中，只為球隊取得56分，相比之下，摩連奴執教的頭29場英超賽事，只能取得54分，比雲高爾更少。

在與愛華頓打和後，摩連奴在今季英超一共有12場和波，在連續不敗戰績的背後，隱藏著不斷失分的痛苦，成績表算不上很光采。周中未能取勝，更被近況同樣受到批評的阿仙奴以得失球差反超，跌回第六位。

雖然摩連奴先拔頭籌奪取了聯賽盃，但英超和足總盃錦標已無望，要爭取聯賽前四直接晉身歐聯資格亦絕不容易，餘下來最大希望是一舉拿下歐霸，捧起另一大賽獎盃之餘，也爭回歐聯參賽席位，相信只有這個結果，才可令大部分曼聯球迷覺得可以收貨。

曼聯近十場英超戰績 :
勝：40% 和：60% 負：0%
主場 和 愛華頓 1：1
主場 和 西布朗 0：0
作客 勝 米杜士堡1：3
主場 和 般尼茅夫1：1
主場 勝 屈福特 2：0
作客 勝 李斯特城0：3
主場 和 侯城 0：0
作客 和 史篤城 1：1
主場 和 利物浦 1：1
作客 勝 韋斯咸 0：2
來源：

垃圾曼

daddy唔識係奧脫福踢波